教左青X琴行一年半 你問我答

唔會自爆

教咩

小提琴

啲人事煩唔煩

唔煩 琴行姐姐同其他老師都好好人 好易混熟 不過可能要睇咩分行

啲家長就...

間野多唔多學生架？
同埋比唔比自己介紹d小提琴比學生唔買青琴行果d？

學生就要睇下地區
冇話唔比介紹啲琴比學生 就算知道都最多黑你面
不過唔通考7,8級都要幫襯佢啲廢琴咩

關咩事？